出糧4日得返$580。。。。

仲夠唔夠錢租ptbf

我收80

我貼錢比你

等睇頂爛市

真既？

Ptbf幾錢

我 倒貼100

大你兩舊

你個名叫戇鳩～鳩

我要最低質果隻就夠 打個折俾我。。

你都幫我啜腳趾？

有圖有計傾

我俾300

男神grad左。。

我俾夠500

有意pm

大洗怪

唉 好想跳槽啊

轉來我間公司做

錢？

是咁的

我31歲，做地盤，幾個月前同女友散左，拍左三年幾，近呢一兩個月想識返個女仔，咁岩係fb見到個交友app賣廣告，就貪得意dl啦。

開頭都係sd msg出去，內容都係同一句——hi
我諗sd左都有超過50個有多。

有5個有回覆，咁就開始傾啦，呢幾個都係傾左唔夠一個鐘就主動同我講唔想係呢個app傾，問我可唔可以whatsapp，我都ok無問題。

其中有兩個傾左幾日就自然流失無再聯絡，另外三個都繼續傾，開頭都係講下自己幾歲做咩工有咩嗜好住邊閒聊個 D 基本野。

到左近呢個星期，呢三個女仔都不約而同講開護膚，又問我有冇護膚，(咁我做地盤點會有呢 D )之後就開始講點護膚個 D ，仲主動約我出街食飯再一齊上去做美容，又話自己去美容好容易比人當水魚這樣那個

其實我真係想慢慢識一個女仔傾下，再慢慢睇下有冇得發展落去，佢地咁主動我反而有 D 驚，因為我諗，如果真係想約你出街食飯個 D ，唔一定要用做美容呢個藉口囉，唉，好多人講上網 D 男仔信唔過，其實好多女仔都信唔過。

我仲未答應佢地去唔去，如果係你，你唔會唔會去？

比你一百萬一日都冇用 你咁大洗

我愛地盤佬 好man豬啊！

洗撚租ptbf
自己做ptbf咪得

。。。多我就會儲架啦

做ptgf無人幫襯

痴撚線

貼錢都冇人要

痴撚線先會幫襯

你做我幫襯

中學有個女仔性格好好 同我地成班男仔玩得好埋
有幾條女(以為自己好撚靚果d)見到緊係唔抵得 就周圍唱人姣婆公廁
上堂又成日大聲講大聲笑個女仔

有次我地班男仔頂唔順 上緊堂果陣一齊屌鳩果幾條女
內容大概係佢地好撚樣衰 好黑人憎 成世幾個圍爐夾份租間姑婆屋住咁上下
屌到有2條女喊左

這是不對的

點解你有咁撚多貨 po極都po唔完

多到你唔信

個人會成日突然間好唔開心，想喊但係永遠又喊唔到出黎，個心會un住un咁但又唔知究竟點解唔開心。諗返自己過去好似一件開心既事都無發生，覺得自己直到依家都係一事無成。
個人有時會好焦慮，覺得自己被束縛住，好想離開，但又唔知可以點做。焦慮到幾乎無辦法專心做任何事，結果又會好嬲自己明知應該做野但永遠都無辦法即刻做
試過夜晚因為咁而一直訓唔著，又會有時唔知點解訓訓下凌晨四五點就醒左，但又唔係要去廁所，唯有再訓返落去。
亦都試過心口好似被石頭壓住咁透唔到氣，無辦法呼吸。有時重要特登大力到發出聲音咁吸氣呼氣，好似咁樣我先可以繼續生存落去
份人諗野又好負面，成日經過馬路隔離都會係到諗如果架車車死我就好啦。但一諗到我死左之後屋企人會好傷心同好麻煩，我自己重有?野想做但依家重未做到就算係撳住左自己。不過依然壓抑唔到類似既想法，一直係我腦入面出現。
係我班fd面前我又一直扮到自己無事咁，好正面好開心。但其實內心依然係好唔開心，覺得我永遠都係自己一個。甚至我重試過特登避開?fd或者識既人。
有一次我本來要去幫手某個算係社交性質既活動，但唔知點解出門口之後，越係接近約好既地方我就越驚，甚至想嘔但都只係乾嘔，咩都無嘔都出黎。最後甩左底。
我覺得自己好似有?唔妥，於是我將自己困係間房入面幾日，完全唔同外界任何人聯絡。諗住可以調整返狀態好?。但好似完全無用。
究竟我係咪有事？定係等時間過去我會好返?？

同人嘈就話自己係巴

出膠post就做絲

扮女人點會有人幫襯

關你撚事

哭了

心經短短幾十字已經講出左人生既意義同道理，睇完真心會有得著，一句「諸法空相」已經講穿晒塵世間既事物，睇完可以得到自身既解脫
聖經雖然都話係講道理，但都似係吹水多，入面既內容只可以當係故事咁睇，咩五餅二魚，用神蹟治療痲瘋等等，睇落都冇乜說服力，同埋睇完只會令你覺得要信主，因為佢有能力可以幫到你，但如果你了解到呢個世界既真理，根本唔需要有神，因為連「我」本身都唔存在既話，就唔會有苦，冇苦就自然唔需要祈禱
呢個係層次上既分別

利伸：尊重任何導人向善既宗教，歡迎大家一齊討論

正評：同意
負評：唔同意

我男朋友係一個窮撚, 真係好基層果種, 咁我同佢一齊都預左 都會體諒佢
平時行街買野, 我知佢環境我都唔會要佢出錢, 但佢大男人到連我自己出錢買都唔比
呢樣又話唔抵果樣又話哂錢, 唔比買, 咁女仔有少少購物慾 有時會買D唔等洗既野都好正常姐, 而且我自己出錢自己買都唔比
同埋出街佢係極唔願意係外面食, 即係就算我話肚餓想食野, 佢一係就話唔肚餓唔食, 一係就自己帶左屋企愛心飯盒出黎食, 總之就唔肯係餐廳食
最難忘有一次係, 我同佢出街啦, 咁本身天氣都好正常既, 係有少少陰姐, 點知行行下突然間落好大好大雨, 仲要打埋雷果種, 咁佢話去商場避下雨啦, 點知過左個幾鐘都未停, 仲冇減弱, 咁果陣都夜, 咁我話不如搭的士返屋企, 佢即刻no, 結果我同佢係大雨下面跑左10分鐘跑去地鐵站, 我著住件好薄既衫同短裙 全身由頭到腳完全濕哂 勁尷尬, 之後返到屋企仲要感冒埋

都算, 講返生日單野, 我同佢一齊3年, 佢年年生日我都親手整蛋糕比佢 (佢唔准我送禮物比佢, 佢話哂錢), 而佢? 我第1年生日, 佢話同我食意大利餐, 我心諗平時慳成咁, 生日肯帶我食意大利野咁破費, 我當下係好感動好窩心。好啦, 果日我心情好好啦, 預早幾個鐘就化妝、set頭、襯衫, 到一切準備就緒, fb都打埋卡哂命話同男朋友去食飯慶祝生日, 跟住門鐘一響, 係我男朋友黎到, 化哂妝set哂頭襯哂衫著住高爭鞋既我滿心歡喜咁去開門, 點知一開門我見到佢拎住個膠袋, 一路唱生日快樂一路從膠袋度拎出兩包"好e食"茄汁肉醬意粉, 原來呢個就係佢所謂既意大利餐......

第二年生日, 經歷過第1年果次之後, 我都冇咩期望啦, 佢話帶我食港式本土野, 講到幾正幾抵食, 結果最後我著住睡衣成個癲婆咁同佢係街邊吉魚蛋, 因為上次單野已經唔想再哂心機扮靚

第三年生日(即係前幾日), 我知道自己唔應該有期望, 但人類總會重覆同樣既錯, 佢話今次帶我去食中菜, 滿漢全席咁誇張, 絕對唔會令我失望, 我心諗: 滿漢全席咁勁應該點都冇死啦掛? 唔通經歷過前兩次佢真係知衰想補償返我? 不過作為一個體貼既女朋友, 我當然係同佢講:『傻豬黎既, 我地兩個人都唔會食得哂啦, 而且唔好咁破費啦。』 佢:『唔緊要啦 難得一齊左三年, 你為我付出咁多, 你生日, 比我豪返次啦!』
我當下真係好感動, 我眼泛淚光咁攬住佢。 當日我既心情就好似第一年生日咁, 好比心機咁去打扮襯衫, 希望開開心心咁過生日之餘, 都用一個美好既夜晚去報答佢。當晚約左係佢屋企樓下等, 佢準時落到黎樓下接我, 佢拖住我隻手 朝住佢屋企既方向行, 我疑惑咁問佢:『乜我地唔係食中菜咩? 做咩...去你屋企?』
佢:『跟住黎你咪知』
我心諗唔通佢有驚喜比我? 一上到佢屋企真係驚喜到我暈, 原來所謂既滿漢全席就係係佢個3、400尺既屋企打邊爐, d獅子狗蜜糖腸擺到成臺都係, 係既, 對於佢黎講又真係算係豪既, 結果仲要同埋佢一家六口圍係張好細既臺度食, 期間佢老豆同兄弟仲要係咁望住我胸同腳, 又扮哂野借d意摸下我, 食得勁唔舒服, 唉 都唔知點形容自己既心情.....

10蚊 1日 平價出租

如題....
原本女朋友都就走,但細妹突然返黎
搞到我嚇到即刻收埋條女入房
仲要係細妹間房
更加重要嘅係好死唔死比佢睇到我條女係客廳除左落黎嘅短裙
(屋企比較熱&佢有打底褲其實唔怕人見到)宜家見到條裙真係冇做過都一定比人誤會
宜家可以點樣修補兄妹關系lm lm lm lm

我愛你

pmed

出糧4日$500都用唔到

幫手洗d